段爸篇聲明推左走右

中大校長段崇智發出公開信，表示校園已遭受包括外來人士的蒙面示威者佔領，情況完全失控及不可接受，要求所有外來人士即時離開中大，又呼籲少部分仍然留在校園的成員盡早離開，直至校園回復安全及秩序。他表示，假如大學不能繼續履行基本使命及任務，須尋求相關政府部門協助，以解除當前的危機。

以POPO既智商, 應該仲停留係"有事唔好搵警察"既思維, 所以而家段爸扮叫救命, POPO一定唔會死狗咁聽話入去清場